(認真post)m記豬柳強可唔可以增肌？

有蛋可增肌？

鋒味漢堡

有蛋白 加埋舉重 惦曬

會增左脂先

其實蛋嘅蛋白質真心唔多

蛋都唔多